係咪好諷刺 出力少走 出力多無得走繼續出力

利申 唔撚走

出力多>去Us